（有圖）個個全民普及檢測會了你鼻了到流曬鼻血

好恐怖 真係唔敢去驗

做乜鳩

假圖
拉
要玩啲弱智野去香討玩飽佢

連登仔話真就真
唔信就pr公司 一毛

假咪假囉
講完證據同論點就夠
最憎人冷嘲熱諷，連登仔點點點
日日唱衰連登仔

唔好推假新聞

拉

弱智都可以上連登?

成個藍絲post 咁